香港警察走上北歸路

邊個再講叫班狗從良同我入來